\documentclass[a4paper, 12pt]{ScientificPaperDHBW}
\usepackage[english, ngerman]{babel}
\usepackage{lipsum}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{pgffor}
\usepackage{acronym}
\usepackage[toc,section=chapter,nonumberlist]{glossaries}

\makeglossaries
\bibliography{literatur}
\addbibresource{literatur.bib}
\begin{document}
    \input{ads/properties}
    \maketitle
    %\sperrvermerkDE[notoc]
    \erklaerungDE[notoc]
    %\abstractEN[notoc]{Some Text}
    \abstractDE[notoc]{In der Fertigungsindustrie sind Softwarelösungen zur digitalen Steuerung und Überwachung
    	der Produktion nicht mehr wegzudenken. Sie dienen zum Sammeln und Auswerten der Daten zu Produkten, Aufträgen, Maschinen und Mitarbeitern. Was früher mühsam von Hand erledigt werden musste, übernimmt heute ein Manufacturing Execution System. Die Funktionen und eines solchen Systems und ihre Implementierungen werden in dieser Projektarbeit untersucht. Anhand von Fallbeispielen wird eine konkrete Softwarelösung betrachtet und praktisch angewendet. Die Umsetzung der Beispiele wird zu diesem Zweck dokumentiert.
    }
    \tableofcontents
    \input{ads/acronyms}
    \input{ads/glossar}
    \listoffigures[toc]
    %\listoftables[toc]

    \pagestyle{headings}
    \content{content}{chapter}
    \pagestyle{plain}
    %\nocite{*}
    \printbibliography[heading=head]
    %\input{ads/appendix}
\end{document}
